會員"耳屎為鑑"嘅post有捏造抹黑假資訊上咗熱門 請於該post提醒其他會員要小心留意

耳屎為鑑嘅假資訊抹黑post:
吳志森：鍾庭耀民調受網軍操作，即使民主黨民調結果總辭派勝出 亦不可輕易妥協

其他會員整合咗該YouTube片嘅資料 證明耳屎為鑑老作 開咗個post辯白真相:
係咪為咗打擊泛民，就可以扭曲佢地說話，再引人圍屌泛民？

為免有更多會員受誤導 請admin喺耳屎為鑑個假資訊post嘅頂度整個remark 講明係假資訊或不能核實嘅資訊

我建議唔好刪post 等多啲人知 係假資訊嚟

利申: 與政治取向無關 只係俾人誤導完發現真相 唔想呢種風氣喺連登形成

推

連登ac#157483 歪曲論說散播fake news
有關吳志森論述文字版本詳見#493

警告連仔：勿再不動聲色delete 任何嘢維穩

Reddit有啲Sub係會直接幫誤導性信息嘅Post改標題
或者一個 "Misleading Title"嘅Tag車落去
admin請參考 改善連登人人有責

不敢面對 有錯又唔認 默默放負 無助長進

連仔請做野

推
假新聞正仆街